麥包皮係咪準備做屁馬接班人

一樣咁乞人憎